```{post} 2023-06-30
:author: "GuayaHack"
:tags: organización, incompleto
:category: wiki
:language: Español
:excerpt: 1
```

# Tutores

Como GuayaHack es un esfuerzo colaborativo, siempre buscamos personas apasionadas por los temas que tratamos y contribuyan a la construcción del espacio.

## Contribución

GuayaHack requiere contribuciones de muchos estilos y por ende un moderador puede contribuir de muchas maneras, no sólo como profesional. La edad y la capacidad actual no determinan si alguien puede o no ser moderador. 

### Cultura

### Herramientas

### Documentación

### Tutoría

### Otros

```{figure} template.md-data/tux.png
Tux
```



## H22

### H3


